有冇搞過先人死忌要打齋，原來都要皮幾野

係咪多數要搞?
年年都冇左半個月糧

唔好亂講野啦...呢啲錢係應洗

你一年死一個？

for what

死忌呀..
上年葬的
今年第一年死忌 上年都有搞打齋

你出晒?

係幾皮

親戚黎 都算親
話冷血都好 真心覺得好貴 成萬幾銀 平時食飯都唔叫凍飲

依家2017年喇